台灣首家保護傘上線喇！

應該係黃律師嗰個，重光號都有認證

大家記得遲啲出product嗰陣去支持下

而家仲係得4千幾個like

推

3

4

5

umbrella coop

6

7

8

9

10

黃律師有認證？

有

dgx巴打

上線喇